高達史上最完美結尾

有睇過turn a嘅人一定冇異議
月之茧 伴上最好聽嘅高達神曲 菅野大神
光頭富野嘅良心作

忍唔住都要講句
食屎啦岡田同長井

想流馬尿